聽日希望升返一千點啦

gogogo...

Ching 係識啲嘢

今日會係同一個位磨

有開市咩？

連登個個股神黎嫁啦

日日一千好唔好

唔做股神都識啦

真係唔怪得咁多人買100毛

有d人真係輸死都係抵

放假返黎 1千點！

聽日應該唔升唔跌

升硬啦

好友大舉進攻！